CLS 李慧琼唔批准議員在內務委員會動議譴責陳維穩

議會不能動議

秘書處又唔提供上次會議嘅逐字紀錄

陳生係你貴親？點解要死攬住佢？好大個官威吖包大人！

鄭松泰做主席？